第一次食壽司郎，唔識點叫嘢食，你問我答

咁大個人都未食過壽司郎，依家好緊張

點解轉得咁快。。。

旋轉帶上面果d都係試食既，唔收錢。
好食先用ipad點返果件壽司。

去呢個website點完填埋台號就會送黎

我被人㩒底左隻手

等左幾耐先有位？

我試左五碟呑拿魚，如果唔點要俾錢嗰啲會唔會唔係幾好

留名學嘢

都冇得入枱號

雪糕芭菲超正 必食

有冇搞錯，冇人同我收碟

係咪可以試左味先

要自已放返啲碟上條輪迴帶嫁

食咁多

俾人鬧
鬧完都係冇收碟，好嬲

唔緊要吖，除左黑色兩碟，其他都係試食，放心

服务员！

將啲碟推去等執枱既位度呀

虎妹樣

干！这是什庅屎來

玩日本好興嗰個
我叫咩你食咩

真？我見大J食都係咁多，百幾蚊

回轉帶有2條
推薦食上面果條
但條帶行得快d，野食又新鮮d，但你唔拎佢就會俾第2個
要趁佢未轉走拎黎食

叫碟鯖魚同納豆壽司黎食下先啦

我得兩碟係要俾錢

淨係知每個位附近都有個出水位比你洗手

你食邊間

食飽lu

試左，後面嗰枱唔夠我搶，喺度嘈嘈閉

有J納豆

你台前而有個水制
啲水比你洗手先食壽司
衛生做得好足

前面*

想去

手指more

有呀，洗手同洗筷子，啲魚唔夠熟我都會用佢拖一拖佢先食

屌 望到樓主
現場直播咁款

去人地枱攞就ok

樓主食量都幾勁

影樓主上黎分享下

屌 又係個d死人珠樓主MK仔嚟

係咪百磅肥婆

過嚟埋單好過丫

ok等我黎

點可以唔J埋鯖魚

This this and this

肥丫

香港嗰間

睇一拳超人學ga?

樓主餓死未 洗唔洗要乾糧

兩碟食左我四百七十，邊撚個話試食

好能飽

條友應該新黎唔識計 你去搵經理幫

無講錯
235 一碟

男人嚟

又話廿七蚊一碟

記住洗咗手先好食野啊

我諗住留低幫手洗碗

弱智學人上高登

大叫我要食咩就得

靚仔收平D
越樣衰越貴

你去試食已經幫左間鋪頭好多 多謝支持

今日去食迴轉壽司食左二百幾蚊,起身走人時發覺唔記得帶銀包,
想將d碟推比隔離,但我毒得制旁邊無人敢同我坐,我問bar台個師傳有無得欠住先,
佢叫我跟佢入廚房,要辦d 手續,咁我就跟左佢入去,點知一入到去佢推我落地下,
我好驚,我係咁走係咁走,佢拉住將我壓住係枱上面,成枱d刺身跌哂落地下,
然後佢好快手除左我條褲,蹂躪我後面,又將成個三文魚手卷塞入我個屎眼,
問我好唔好食,我求佢放我走,佢唔行, 仲話要將成個吞拿魚魚腩塞入我屎眼,
我聽到之後唔知點解就扯左,佢見到就幫我含,然後我射左係舊三文魚上面,
佢即刻推上迴轉帶比客食,我睇到之後諗返起自己食左個三文魚沙律有怪味就想嘔,

我好憤怒,一個八拾八式打佢個重要部位,然後屈B制屈A制重拳打到佢昇起,再出無式埋尾,
佢直飛三十呎遠撞穿人牆, 龍門飛身飛到盡哂都救唔到,場內哨子聲一響d人靜哂,
跟住我就等派彩, 第二場孖q 好運多多派5蚊,我拿左5蚊之後就埋單走人

上面有條好快好快嘅回轉帶
你要夠手快先攞到野食

試過幾次都攞唔到

邊間分店呀

食完走左lu

我冇興趣搵你 我問你食邊間

壽司郎d女經理好撚正

勁靚

標題係咪調轉咗
你問我答
我問你答

屌你老母
我前日去佢話唔接客
好耐冇食啦

原來呢度係高登

個post好痴線

有無考慮下驗智商?

幾錢一碟

我係現場 樓主幾多號枱 合照上黎幫你埋單

孟加拉效應

唔接你姐

我到依家都未食過，有無人可以同我去食

我係連登仔

你請我食，我陪你

蝦腸味濃

我請你食一碟，你陪我食

想食咩係個位大叫就得
好似係

屌你老尾依D垃圾弱智post上熱門第一
乜撚野事

都冇可樂糖壽司！

啱啱埋單嗰個高大靚仔囉

我叫到生仔咁都冇人理

陪你食一碟

我都唔知咩事

樓主白卡佬
block

可樂壽司

我都想有

米高店

我唔識放入口

壽喜燒肉壽司好食

大嗌虎污樣

壽司郎好難食
本身見到咁多好評都好期待想試吓
就算排完一輪隊先有得食都算啦
點知重要食埋啲咁嘅嘢
真係試一次就夠

收爺啦 日撚日壽司壽司

真

還是冰的，TMD,趕快去蒸一蒸，要吃熱的

樓主show張白卡俾職員啦，佢會幫你

記得食完將啲放返上條帶到，比廚房拎去洗
唔係佢地唔夠碟用架，唔好搞到人啦

任嗌架喎

食完要揀返食左D咩

我知呀但係佢次次都係比兩碟唔係應該比4碟既咩

提提樓豬
埋單要拎埋啲碟去收銀

擺返上去得架啦

日本人好講禮貌，食完碟壽司耍放返好隻碟

常識黎 係人都知啦

唔好食可以拎返出黎擺返上去

瞓啦柒頭啲朋友

禾用了熱水

樓主係唔係去大拖羅$12碟嗰間？
幾點去攞位？

我諗住擺嘅時候，有個小二米字米字咁叫停我

唔係吖，條傳輸帶上面嗰啲試食可以任食咋

唔怪得我嗌左埋單兩個鐘都未有人攞本黑色簿過嚟俾我啦

舉起手咪得囉，服咩務員大陸哩

我直接用熱水幫佢哋洗乾淨

巧彩每係小菜都好啱小妹口味姐

大拖要二十幾個大洋一件，好不高貴

樓豬 頭先嗰碟幾好食, 我食咗一舊, 放咗上去傳俾你試, 你有冇食到?

屌, 係 wor

俾店小二打咩左

屌，係有J mk絲

樓主揸白卡？

揸白卡有J絲打

我都係去鐵路站買爭鮮外帶算

お任せ！

吔咩嗲

哪來的屎

你個名

係[black]你囉[/black]

記得每次落完單要禁結帳

揀個靚啲嘅服務員，+ 500 蚊可以轉壽司盛

食一啖放返上去

我㩒左兩次之後俾小二話食飽先㩒喎